點睇David哥同黑警握手？

姐係咩意思

on9仔一名 冇人想理佢

你分化
你係鬼

你係大波man個仔

咁回呢d post記得不推啦

Unimportant people do not need my attention

㩒錯 sor

一d智慧都冇, 握咩撚野手

佢個腦生左係邊，比還比，握咩手

政治智慧真係天生，有D人無就係無。但勤力囉咩都做